巴打心目中點先叫有錢

有私樓放租 身家過千萬？

有樓收租 有車 唔洗翻工 大撚把錢 唔撚洗做 利申翻工翻到隻狗咁

心中富有

係咪咁正面呀

唔洗返工

唔洗做，每月收租5萬

被動收入大過支出就得
即係唔洗返工

三餐冇憂 又有女陪 得閒扑下野 去下旅行

唔洗做已經夠

x2

咁有幾多錢 大家先覺得唔洗做？

唔駛番工,同過到自己想過嘅生活

身體健康

其實我係咪應該問巴打
你地d好知足wor

幾多錢都冇用
唔洗做有穩定收入先得
一係投資一係放租
有幾多錢都敵唔過通賬

以前百萬都叫富翁啦，你叫佢依家買層樓都買唔起

知道自已想做咩同時金錢上容許到自已做

有錢去Disneyland係我眼中已經好有錢

100億(鎂)

正面撚

返工為興趣，為打發時間，無離職壓力，出事時拿得出筆錢去救急住私家醫院而又唔怕卑唔起
我覺得做到咁基本上算有錢

返工唔係為左錢

返工為興趣
買野唔睇價錢
可以即興去旅行